呢到有無人返工仲要放無薪假？

呢到有無人返工仲要放無薪假？

你？

有，做酒店1個月要放4日

咩部門 同行 不過唔洗放

lobby搬行李

果4日 不如做熊貓

唔等錢洗做下運動啦

都係既，但毒撚都係打機多

當休息吓都OK

我一個月放5日啦

有，航空業，每個月7日最少